［人性交差點］ 你會唔會杯葛陳同佳？

會
不會

我會、自問個人是有道德潔癖但經過左這四個月有些規舉已經被破壞、私了、裝修如果是以前真係未必支持、而家我十分支持、因為沒有其他辦法懲罰那些人。

雖然陳同佳出到黎是釋囚、政府宣傳給更生人士一個機會、但佢間接害死左咁多家庭、當然林奠、黑警更是萬惡的根源。現在佢又唔可以移交去台灣、香港又唔可以審佢。唯一可以做是讓佢帶住殺人的罪疚、被社會杯葛過佢的下半生。懲教處係好心的俾多幾條毛巾佢吊頸，佢死左可以解決部份問題、至少潘生潘太唔洗以淚洗面。對陳的父母可能是傷心一段日子、但不用跟兒子背負殺人犯的罪責。

分清主要敵人、次要敵人
警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

唔會 潘生潘太呢兩個雜種死左個濫交女關人鬼事
On99 自己搵民賤聯 睇怕都係藍屍狗
因為佢地既處事手法搞到比位林鄭既臭西搞香港
依家咁大單都唔出黎開記者會 死十個仔都唔值得同情

雖然只係condom 係日本既話 呢對畜生想唔出黎鞠躬道歉都難

如果台灣收佢自首、還可以原諒、唔杯葛佢。
但而家台灣唔收、佢只有一死謝罪解決問題

陳同佳在香港讀返書、就業都好困難
不過可以拎綜緩同有大愛撚支持

潘氏雜種搵得民賤聯 自己承受返個後果有何不可
如果我係當事人 知道法律制裁唔到 我會私了 而唔係on99甘願比港共擺上台

潘生潘太就係社會縮影
佢地是真心膠

連登甚至叫陳同佳做國父

我諗陳同佳依家最憎既係林鄭
比佢咁樣搞一搞,全世界都識自己,什至自己家人
Ww3 導火線呢條罪大過殺人好多

本來寫信去自首係個下台階
但台灣唔撚收、又拋返個波俾香港
香港只有放人、無得查
所以佢而家只有死先可以解決個根源

佢真係有心投案嘅，根本唔使搞咁多，買張機票就得

法律就係好唔公平
小草條臭閪睇人殺完人都可以做污點證人無事

陳同佳放虎歸山

哀我城的法律不能彰顯公義

始終要入台證

唔係林奠出聲，自己靜靜雞過去，臺灣點會話唔肯收佢

陳同佳知道佢出獄會有人搞佢、杯葛佢
所以佢要高調免除死刑作為談判籌碼
點知台灣唔收

台灣派檢警黎香港捉人是侵犯香港的司法制度
而香港交唔到人亦令司法不能彰顯

進退兩難

陳同佳你一死就解決問題啦

而家陳同住仲申請左人身保護令

被保護

出獄成個星期仲未去台灣